IU"為了思念的人而演唱這首歌曲"

當地時間15日,IU在新加坡舉辦了出道十周年演唱會,當日IU演唱了歌曲<憂鬱時鐘>.IU在演唱這首歌之前表示"這原本不是在歌單里要演唱的歌曲,但是為了思念的人而演唱這首歌".<憂鬱時鐘>這首歌出自於IU三輯中的收錄曲,這是已故的金鐘鉉為IU親自作詞作曲而製作的歌曲.IU通過演唱這首歌對鍾鉉傳遞了緬懷之情.

lm

咸右

鐘鉉好大隻有冇同過iu做愛架

又借死人上位